【612告急】有手足發起全城6月12日同你捐612 !

source :

香港抗爭接近一年，面對極權的打壓，警察的濫權濫捕，令數以千計同行者被捕。
同行者將會面臨各種控告，同時也要受極大的心理壓力，不知前路何去何從。

至少我們能令同行者不會因金錢及沉重的律師費用而卻步，放棄追尋公義機會，所以我以
追求民主自由的身份在此呼籲，希望香港人可以在6月12日，發起全城6月12捐612行動。

以金錢幫助有需要的同行者，同時希望大家可以習慣平日捐款救助的行動，因為我們清楚
捐款救助同行者這是一條不歸路，是一場漫長的戰爭，所以港人必須同心習慣，習以為常
，即使你以前沒有捐贈過，我們希望你可以借這次行動，開始你的第一次。

即日起在6月12日當天或之前，以量力捐贈金錢到612人道支援基金，
同時TAG上你 3位朋友，被TAG者需要在48小時內捐贈希望以一傳十，
十傳百方式令大家可以習慣平日捐款救助的行動。

捐款方法 :

#量力捐贈#如果上傳入數紙記得遮名遮號碼

人手置頂

推1001/1

推1001/2

推1001/3

推1001/4

推1001/5

推1001/6

推1001/7

推1001/8

1001/9

1001/14

push

Pish

去到14就冇喇屌你

推

1001/15

1001/16

1001/17

1001/18

每日好似max收得10皮？

推 捐錢

捐錢呀 612要錢！

好似櫃員機十皮
入銀行冇上限

1001/19

1001/20

頂

tui

推撚爆

TUI

1001/12

1001/21

1001/22

1001/23

1001/24

1001/25

大家各有各做

齊上齊落

之後613定性612做非法組織 懷疑支援恐怖活動乜乜乜

好似星火咁凍結

1001/26

good idea

收到

捐100
每人捐100
每10萬人捐100就有1000萬